「我明白新型冠狀病毒核酸測試並非出自醫學診斷及治療目的」

驗肺炎唔係醫學目的

有呢句唔洗mlt簽名
我諗呢間嘢臨急臨忙點請到人

推

DNA

我都唔理佢請唔請到人
就假設佢請到醫生
驗肺炎唔係醫學目的

咁出嚟個結果有冇效力

結果並非出自醫學診斷及治療目的而出

認真，醫學診斷係有個定義架
包括你用既試劑，步驟，同最後結果確定簽名都係要有mlt牌的化驗師做
如果達唔到呢啲要求係會寫呢句嘢包底，如果唔係比人告

政治目的

咁咪咪撚做

佢一定請唔切人啦
呢間好似係驗開車嗰間？車房仔就大把

唔係醫學診斷
咁做黎做咩

抽
_ _ _

(病毒)(核酸)測試
病毒就病毒
核酸就核酸
你明啦?

呢班撚樣究竟可以有幾痴線

政府話有效就有效

不過外國政府同埋中共認唔認就

因為驗車公司同你驗

不是醫學診斷目的，而是為種族清洗